希望依到既cc台唔好再有政爭啦

又唔知嘈乜，畀你嘈贏又點遮，第日咪又是做社畜😒

又就快好變青熱大戰

班本青狗收皮，咪無政爭囉

梁游都冇得撈啦仲唔是收左皮啦咩